[緊急法開始]TG開唔到新Account?

Keep connecting...

但用到的

用到就咪撚放fake news 通乜撚野過 p牌又發放白色恐怖

sorry, it is ok now...

I used textnow number, not working